隻狼會唔會出現帕奇

樓主好波咁都俾你諗到

我想知有冇月光大劍多啲

又踢落街

好想快啲玩

睇黎又要俾人陷害

好想得so同啲蚊so出新作

呢兩隻都唔夠不幫正

可能會溝埋一齊出隻不so呢